Telegram Notification 問題

唔知係更新咗ios 14定tg既關係，所有tg既通知都無哂preview，上網又唔見有人講

試過reset tg setting，又試過重裝tg都係咁，後尾發現nicegram都係咁

你係咪較咗Never

無呀，whatsapp嗰啲都正常睇到，係tg唔知點解咁樣

Tg成日delay notification
隔左幾分鐘先彈出黎

係，我今日都發現有依個問題，D notification 唔係即時咁彈出來。

係呀，呢幾日都係咁，今日特別嚴重

我ios13.7都係咁

終於有人同我一樣，我都記得up上ios14未有事，好似係tg 7.1開始，但奇怪就係唔見有人講

android 都係咁，notification 今日有delay